notifications 真係本世紀最偉大發明

好彩開晒d 報紙app 大陸app 既通知
唔係電話可以成年都唔響一次

好可悲

好有道理

每一響都代表無人搵你既寂莫

我用Twitter較左有new tweet 就響
一日響幾百次
同行朋友仲以為我多女